安心出行技術

無論部手機有冇得上網，都唔好網，就算你部手機唔用洗咗機冇資料都唔好裝
當然2G手機例外

因為你裝咗D資料會透過人地部手機上傳資料

以下係個技術

唔裝就唔裝 唔洗整色整水扮配合又剩

我係外勤人員
一定要係街食飯，有乜辦法？
用空白機，淨係用公共wifi上網上下載得唔得

支那01教人？

預先寫定10張八張名同公司電話紙仔，食飯前就加當天日期比間餐廳。
有幾難呀！